搞租車生意，可以做GUCCI高層？可以，只要你阿爸係做電腦的

Gucci母公司開雲(Kering SA)周二表示，柳青(Jean Liu)、譚天忠(Tidjane Thiam)和艾瑪·沃森(Emma Watson)將加入該公司董事會。

英國女演員艾瑪·沃森還被任命為開雲董事會可持續發展委員會主席，前瑞士信貸集團(Credit Suisse Group AG)首席執行官譚天忠還被任命為審計委員會主席。

柳青是中國網約車巨頭滴滴打車的總裁。柳青是聯想集團創始人柳傳志之女。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

抵kering一世都追唔到LVMH

奶共又一傑作

支那銷售額高，有咩辦法

冇支那人幫襯gucci集團的確會執笠

支那經濟如果再唔掂
呢間野聽執

咁撚核突嘅牌子仲要俾班生蕃著到再柒d
唔靠條生蕃水真係會執笠
都好賺9晒佢地d外匯

以後唔撚買saint laurent

瑞信總裁譚天忠辭任 去年爆偵探跟蹤前員工醜聞

支那人，女權左膠，加多個當前員工係罪犯嘅人，冇一個正常人